Apple HomePod

有冇人有買到？ 可唔可以分享下好唔好用
值唔值得入手？

有打算玩智能家居先好買。

純粹想駁電腦做喇叭

懶人喇叭幾過引

我見啲片 homepod聲幾靚 外型又唔錯
但諗緊單做喇叭會唔會好曬

駁apple野 only架咋，靚聲Bass都幾好
同埋駁電腦大把其他選擇
利申用緊

咪玩啦得Airplay冇得插線
如果唔係一早買咗一對

我都諗緊淨for mac機會唔會好曬錢

有冇邊啲好推介

睇budget/佔空間 做人😂
好似Creative T100 平平地
Audioengine A2+ or A5+都正 試下
我唸排都睇緊 可以交流下

不智
除非你有homekit

用緊叫siri開燈開冷氣嗰啲 但係homepod都唔係必須品

揀隻有藍芽有線插嘅喇叭好過

好彩問一問因為諗住送比人
但又無睇開依方面

岩岩睇左T100都唔錯咁 budget內
我都係送禮 我唔識依啲

一對既話 for mac 都唔撚得架
mac 靜係連得一隻
得itunes 先聽到兩隻
即係你係MAC 上YOUTUBE 都唔撚可以用兩隻
有方法既, 但好撚ON9

有apple tv 先好買一對

我基本上已經有左 apple 全餐，係冇用 Mac。

日常都係播下歌，聲控一下 HomeKit 產品咁多。

可以加少少試吓b&w formation flex

鐘意咪買囉
之前black Friday 執左隻199美金
幾靚聲 放係房用 用Siri 聽得準過iPhone 好多
如果用apple music 可以叫佢播指定嘅歌 幾方便
Mac iPad iPhone 都用到 人哋黎你屋企駁你個wifi就用到 依種方便係apple野先得

不過係柒在non apple product 就用唔到
好似我部switch 咁就用唔到

咁即係可以打消念頭了

但聽歌真係好正

千幾蚊就無咩所謂 但依家二千四就唔同講法
得部mac 同iPhone ,Apple Watch 好似deal唔過

但聽你咁講 個規限真係幾on9下

買一隻用下先囉

入黎傾
HomePod 集中討論 (1) - 10/10懲罰黃店

我覺得幾好喎，買咗兩隻，三樓一隻，地下一隻。叫siri就播歌，當然要用apple music